★ 納粹德軍當年解凍人體方法：曝曬、與女戰俘性交、沸水注膀胱、腸道和胃部、整個人放進沸水中

事源在1941年，當時納粹德軍受制於當時蘇聯地區的嚴寒天氣，因此納粹德軍決定以戰俘用作研究預防及治療低溫症的方法。納粹德軍為了解決這難題，想出兩項研究方法，當中包括把實驗人士藏在冰水水池中長達3小時；及把他們赤裸地放在-6°C的戶外數小時，目的就是研究當人體暴露在極寒冷環境下，對身體有什麼影響。其實不少實驗人士在接受低溫實驗時，體溫低於25°C已經開始喪失意識或直接死亡。

事後，納粹德軍還試圖透過不同方法使他們恢復溫度，當中包括把實驗者放在烈日下曝曬、強迫女戰俘與垂死的實驗者性交、或用沸水灌注膀胱、腸道和胃部及直接把實驗人士整個放進沸水中。據了解，納粹德國黨衛隊醫生Sigmund Rascher在1942年曾在納粹德軍醫學會議上，向黨衛隊全國領袖Heinrich Himmler報告低溫實驗的結果，當時報告指出約100人在該實驗中死亡。

與女戰俘性交

一百人都唔算多啦

人體火鍋

為醫學！

黑太陽731

白灼膀胱

生滾human body湯渦

天然生曬肉乾

乜可以屌到翻生？

more

want 實驗報告

睇AV 都係主要睇人體實驗

無左道德枷鎖 啲技術先會超快進步

未必有用架
納粹當年做左咁多實驗，始終都係搵唔到低溫症既治療方法

強迫女戰俘與垂死的實驗者性交

垂死都扑到嘢

如果用猶太人做又無問題喎

毒L死果日都冇機會

用支那人呢？

起碼有個實驗報告
而家好似都有冷凍人體技術俾就死有錢佬
但都係未有方法解凍

擺明呃錢

一樣的好

你又唔好咁講

無人知係冷凍的技術不足還是解凍技術不足

以前夠以為葉線體會製造atp 家下咪又推反曬

不過以人做實驗對象有冇必要呢? 連動物實驗都過唔到既時間

btw animal experiment 都係唔人道嫁....

但今時今日你地食d藥既背後有唔知幾多千萬條老鼠屍

香港人都得

我估係用蘇共戰俘做

係，愛因斯坦唔係走左去美國一早比人用黎試藥

屌俄妹

硬左同埋右

西藏有幾百萬人等住被人做實驗

雪硬咗

Content farm

香港01

For science

馬路大

香港都有個蚊蚊蚊不斷研究凍肉解凍方法

其實美國佬都用自己人黎做實驗 一係搵南美洲做人體實驗

户外冰天雪地雪硬對手，再用暖水淋對手，等佢解凍，然後皮連肉拉出嚟，得番棚骨。

唔試點知

係連登想抹黑連登偶像納粹德軍

其實今時今日好多所謂道德其實係多餘

德國黑太陽731

想知道啲醫生點研究器官移植 係咪都係用戰俘？

又話德國人好叻
個醫生仲天真過隻豬

手術好成功不過病人死左

大君主之役真係好好睇

其他人姦屍
佢地玩屍姦人

唔識分Wehrmacht同SS學咩人當德軍偶像

上個星期去左個集中營先睇相關資料，仲話會突變浸某一個部位，睇下到底人凍邊個位會快啲死又或者無咁易死。

迫女戰俘食冰條

但係當年日本仔用戰俘做實驗成就咗魚生保鮮嘅方法同人體喺極高減少受氣壓、G力嘅方法

對白痴仔嚟講納粹德軍就係衰人

連Wehrmacht同Waffen-SS都唔識分就收皮啦

幾千萬條？我諗幾十億都有， 有d中學理科生都有用白老鼠做實驗， 何況真正醫學實驗

人類不應分男女
Hupeople

以前讀中史 上堂個陣睇過冷凍人體實驗既片
將戰俘隻手結冰 之後再淋熱水上去或者打碎佢隻手
要佢望住自己隻手碎晒 跟住好痛苦咁叫

放雪條入女戰俘個閪到

個個應該係黑太陽731

典型中二病理論

咁Wehrmacht 都做過唔少衰野 可以睇下bbc套Wehrmacht 有講過入侵蘇聯後 國防軍同ss合作殺平民

你咁講全世界都冇好人㗎喎

只係想搞清楚姐 史實係中立既 唔係話淨係SS先殘殺人既

係佢哋特別仆街啫

強迫女戰俘與垂死的實驗者性交

你其實有無真係睇篇文
唔係"葉線體會製造ATP 家下咪又推反曬"
係cytoplasm的ATP唔係入去成熟的葉線體

anyway你無講錯背後係好多千萬條老鼠屍
但實驗係base on hypothesis 而你個hypothesis通常都係通過observation
不過實驗的確係真係你想點就點的.... (大量經費下)

雖然科學係建基於犧牲之上
但係我諗應該冇人會想主動成為被犧牲嘅一群
人類果然係最自私嘅生物

而家做動物實驗要比你間大學的委員會批
唔係咩無聊實驗都得

你咁計盟軍都有架，唔係話個名臭到仆街既蘇軍，英美既Dresden大轟炸係出名既西方盟軍對平民既戰爭罪行
歷史上邊支軍隊會完全真係乾乾淨淨
(Waffen) SS係個名臭在大部份打又唔係打得，又專門負責屠殺，做集中營看守等等

咁撚變態既？
德軍定日軍？

另外想知呢個以人體為樣本既實驗目的係點
單憑樓上個幾句描述睇唔到實驗有咩重要性，除左玩弄戰俘之除

點解個科學家會向依個方向諗

留名

731部隊係關東軍其中一個分部
全名叫防疫給水部
表面上係研究向士兵安全供水嘅衛生部門
實則係搞細菌戰、生物戰同人體實驗嘅生化部隊

fallout 4